（集思廣益）有咩野食大家認為係可以派

細佬我諗住夢遊嗰時可以派放食物同埋野飲

我有場地可以整到大量飯盒
除左飯盒仲有三文治等等

當然我知道大家有咩顧慮
到時候我會親自落場派飯同埋即時整三文治

如果大家認為唔需要食飯 我就可以全力準備小食野飲

希望咁多位巴打絲打比啲建議我
我依家既方向唔係太清晰 因為亦都有朋友認為唔需要

盡量簡單同水好啦，可以參考下馬拉松等運動補給站！

香蕉/三文治/水等等，一黎容易吸收！

二黎走都快d

已經準備左好多方包 兩箱雞蛋
你知啦 雞蛋好多用途

水同水動樂我都會準備大量

如果飯係無必要 咁我都唔整

多謝師兄既建議

飯唔好啦，吸收慢，盡量簡便就最好

唔好派非預先獨立包裝嘅野
收到都未必敢食
又搞到雨傘嘉年華咁

飯嘅話可以整飯糰手卷嘅
唔驚壞整豬扒包/三文治/饅頭都得
可以唔洗用餐具食嘅嘢食都適合